［集思廣益］我老婆有左個仔叫咩名好

李老味

李鵬

你個仔姓咩先

姓李

李戴帽

Check 下個仔係你先再上黎開post 問啦

你老婆有仔關你咩事

李老逗
李好
李亞孖大減嫁

唔一定姓李

王小明

李武野

你個仔個老豆姓乜

李妹

李發情

老婆仔

李天

陸永